各位職場新人儲到幾多錢

謝絕吹水 多謝

3成家用3成必要儲備，4成拎黎玩

玩包唔包埋日常食飯

平均一個月5000

想戒左飲酒同食煙儲多d

一年先得個六萬蚊，得雞碎咁dir，儲黎都唔知為咩

一年wor 做盛行呀巴打
平時睇慣什麼一個月6萬 估唔到深夜開post會正經咁多

我係絲打，做死人會計，就以我自己係例，每個月都用咗成萬蚊，包埋生活開支同家用，每個月剩五千，一年十二月個月，先儲得個六萬蚊咋喎！仲唔夠少呀？

但你諗唔諗住再係會計發展向上爬先

我頭果年都係咁上下 對於唔係出身神科既我我覺得算可以既

儲緊15k一個月，流動儲蓄有50k左右，另有80k股票

絕對唔諗住，諗住讀返書，想報master啦，點不知我根本就讀唔到，因為我屋企人話如果我要再讀書就唔會俾錢我，唔會負責任何事，要借錢讀書就向學資處度借，但我根本就唔借到，因為要有擔保人，我屋企人係唔會做！所以我連想讀返書既機會都冇，靠自己儲錢就真係有排都未得掂！

想轉邊行

番左一年工，草到130k，想搵d 野投資下

搵15k 儲8k 食玩搭車6.幾k

冇家用咁好

17k 家用4k
月儲3k

大學時有儲落 5-6萬，做野6個月左右，儲到 12萬左右 (公司包車包飯)
外加有part time (一個月2-3k不等)
咁平均一個月都儲到8-9千左右

利申 低級員工 得13k左右

做左兩年野 有炒股
300k

其實一出糧就入定一萬落銀行 只係八達通自動增值同有時食餐好既扣扣埋埋得返5000左右

7000
5000月供 823
2000係銀行

扮乜春女人呀你

儲落d錢都想投資下 多d passive income
有冇心得分享下

Master 係for 升職多，前兩日in big4先有個UK靚u既finance master grad，俾左幾十萬都係搵萬五既工

以前大學都儲左3萬幾 不過買左部鋼琴洗左好多
諗緊好唔好星期六日搵返pt音樂老師賺多少少

做咩呢個POST咁貼地?
好唔慣

搵工依d睇長遠career path其他日向上流動到幾十萬master算得什麼
雖然唔知佢咩post

班吹水佬未訓醒

月入16k
讀u借左10幾萬
每個月家用3000，
屋企人拎家用加另外每月再俾3000去還loan
因為讀u有scholar，所以宜家銀行有100k

每月月供股票5000蚊
另外2000蚊多餘錢放係户口

叻過好多人

巴打供咩股
諗緊買唔買富盈好

可以搵fd做, 當年都試過

味畢業 20萬 6成股票 3成保險 1成現金 可以唔信

起碼講野初時點滾返黎
唔想個post開始變質

18K一個月
3K家用 3K日常洗費
其他儲起

一年儲到140K

823

3成保險
應該係保險現金價值, 唔可以計落去

自問唔係好識得錢搵錢 主要係做part time教練儲番黎 由初初幫人打工到自己搞1對1私人班 小組班差唔多4年時間
計埋番其他part time 暑假差唔多 3皮一個月 好似依家旺季就1皮野一個月 同埋仲要番學 利申 計埋其他part time 每星期4天工作 平均5鐘一日 其餘時間做fyp 番學

發覺食煙一個月都食左我千幾蚊
諗緊好唔好去政府貼下煙貼戒煙

你喜歡 計與唔計都得

巴打教波呀 ？
我都想假日做音樂老師 難得有張音樂證書

教游水 年頭開始冇幫人打工自己出黎做 經過暑假之後開始叫做儲到一班客 不過對比起其他全職私人教練 算係廢果埋

食煙又哂錢又惹人討厭
千幾蚊一野拎去食餐好既好過啦

幾萬拎晒去旅行，反正買唔到樓，不如去見識世界

教水都好搵架
有個朋友教果d低能班行行企企都搵到下錢

我都盡量定點食架
有時有人行過寧願吸係肺耐d先吹出黎
不過食煙如吸煙 大家唔好學

你做私人教練 個家長比幾百蚊一堂你 望實你點教佢個仔既時間 你就唔敢行行企企 幫泳會打工既話 話9知佢

9k至10k

Per month

以前做教鼓老師 d細路成日拎棍扑鳩我

返左一年 得個5萬
家用都比左一半
仲未計食早餐晏晝晚飯車錢自己玩好洗費
自己又搵唔多 屌

不過巴打點儲客 我都想儲下客仔私教音樂
係店到叫人走又好仆街

Fg冇50k
全部都係辣殺

Fg做律師入到的近呢d都係最高都係30k左右ja
冇各位連登仔咁屈機

做會所拉客 派傳單 網上宣傳 朋友介紹 不過最重要係要有場 下下去公眾地方學就好cheap 同埋要知道自己比起其他人既優勢 點吸引個家長幫襯你
好似我搞班都係收100-150蚊一個人 一對2-4計番同出面泳會差唔多 但係我就可以確保師生比例唔會超標，教練一定識教，有經驗同有牌，仲有係會所上堂點都好過係公共泳池，仲有就係唔好諗住鳩流流就可以穩袋學費 家長有眼睇你點教 呢行係做口碑既 比你搵到客 你on99咁最後都係趕客
同埋因為自己都做左幾年泳會教練 知道泳會有咩不足 d家長想要咩 講到最尾 就係你要先諗到用咩方法去說服個家長點解咁多教練老師唔幫襯 偏偏要幫襯你 宣傳搵客只係後話

除左ibank 同 MT
我諗唔到打咩工freshgrad有50k

好羨慕樓上巴打比3000家用
一返工已經要比5000家用 根本儲唔到錢唉

3年前開始做main con grad e,

第一年19k 人工, 一個月10k 存錢加投資, 5k 家用。
之後下一年返左大陸做 26k, 月存 15k。5k 家用。
而家返左香港都係26k 月存5k 5k 家用。9k 供樓

mt 都無啦 ao 同ibank 先有

3大grad
翻左一年13000既工，無比家用，3餐食屋企，無乜朋友應酬開支，無去過旅行，連深圳澳門長洲都無，無買過500蚊以上既野。

月開支3000內，主要交通同電話費，同有時行過m記買個包，每月貯10000全部投資股票，12萬滾到13萬幾

預計維持呢種生活多5年，就可以存到70萬，再物色300-400萬左右，200幾呎既單人住屋上車

前年基礎文憑畢業 呢加讀翻譯，平時兼職教鼓整木工
三四年前中學開始炒鞋炒相紙(呢加無)，炒落有20萬差唔多，一夠18就買股收少少息，每月比4000家用。呢加户口有6,70k備用，股票有300幾k到

巴打點入會所泳池度教嫁
唔係會趕嫁咩

交流行投資心得
準備跳入呢個火坑
巴打用邊間證券行

邊行呀清

會趕 睇你比唔比佢凶到 我多數會串番佢地：係唔係義務教我表弟 表妹游水 都唔得？跟手兇番d職員轉頭 只要佢捉唔到你用佢個泳池做生意 佢就吹你唔帳 所以唔好比班會所大到

三大grad都係得13000 soc sci?

Engine大撚把

巴打 support
食煙唔健康又貴又影響到人
戒左佢 搵其他野減壓啦

做左兩年野 供下基金 7000家用
衣家儲到300k左右

認真,今個月尾滿一年
儲得5皮多D
已經係唔係大洗嘅人嚟

比幾多家用先

咩基金呀
好似富盈比較穩陣

堂哥食左十幾年話戒就戒 好堅
希望我都有咁既決心

月月清

做左年半野
而家有左100k cash
另有100k股票

係
做左1年野左右
屋企前排裝修 又要出錢買電器
然後舊電視又壞 又要買電視 抽濕機...

做了近2年野
200k股票
100k現金
搵23k-28k
4000家用
4000養車
5000學費

做左4年野都冇乜儲蓄
有錢就去個旅行或者請屋企人食好野就冇晒

其他食飯娛樂開支幾多？ 月儲萬2先儲到30萬wor 兩年

老豆家母捱窮大
由住貧民區搬入居屋 我間中請佢飲下茶就好開心

做左4年野
儲左400k+

女友做左3年野
儲左500k+
儲得好慢
養車家用保險旅行 又會洗一筆

儲10000~16000不等 睇果個月開支大唔大

兩公婆加埋儲多幾年上到車啦 如果係平單位

823升到彭彭聲 呢位巴打fatfat

咁你點入去嫁
你係有住户證定點

做左兩年得十萬

做左兩個月 儲左三萬
生活迫人

督察/高級督察

學位及綜合招聘考試『中文運用』和『英文運用』試卷合格(一級或以上)或同等學歷
- 43,350元 至 80,965元*

如果係真的話

2成儲結婚錢 3成家用 5成生活洗費，洗淨嘅儲起佢

搵緊29K一個月
儲左大約130萬左右
有投資

儲左幾耐

留名

Fg搵13k
扣埋強積金得12k多d
食飯搭車1.5k
家用3k
娛樂500
月儲7k
而家戶口得25k
唔識投資
儲黎唔知有咩目標又買唔到樓

搵16K比4K家用
出去學野洗既錢多啲,平時都冇咩大洗
電話啊乜鳩都係供